יא כסלו<br />
יום רביעי (תש"ד)<br />
שיעורים: חומש: וישלח, רביעי עם פירש"י.<br />
תהלים: ס-סה.<br />
תניא: והטעם ... '316' וגמרא.<br />
<br />
מהגהות אאמו"ר [הרש"ב] על הסידור "סדר התפילה" (עם הדא"ח): ח"א ד"ה ברוך עושה<br />
בראשית (צט, א) "משא"כ בחי' רדל"א, ניתקן "ומעתה יובן פי' וענין בחי' רדל"א.<br />
ח"ב ד"ה עד הגל (פח, ד): "לרבנן והלכה כר":י שבירך", ניתקן "לרבנן אם בירך".<br />
שם: "דעת ר"י וכן האמת" העביר קולמוס על "וכן האמת".<br />
שם (פט, א): "התהו דנקודים" ניתקן "התהו דעקודים".<br />
